有無人好空虛好寂莫好凍

我係

好撚凍啊啊啊

有呀
好掛住一個人
好後悔自己講嘢太盡

好寂寞
見住自己同朋友開始疏遠
好唔開心

攬

咁你想怎麼撚樣丫

取暖

同感
拎起電話唔知可以搵邊個個種無力感

失眠
好辛苦

個痛苦不停咁折磨自己

明明好似好曖昧，但係到頭來好似燈蛾撲火咁

只可惜對的人不是我

溫唔到書係咁睇佢whatsapp有冇online
一望到佢on，之後又off咗
好sad

好撚後悔呀屌

唔好啦，隱藏個對話啦，唔係每次都會偷偷睇

雖然隱藏左都會有呢個可能

Exact7ly

部電話俾左我

我都想啪斷部電話

你幫我啦好嘛